警方的催淚彈是不要錢的嗎？

內地人好奇：香港警方的催淚彈是不要錢的麼？本質上都是香港納稅人的人錢吧？我自己也每年報稅。

用納稅人的錢打納稅人？

昨天看了直播，那頻率跟過年放煙花一樣。

哎，港人加油。